好快又要再見返24500了！！！

股災真係要黎喇！

真係搞唔清
指數26xxx
但手持股票係跌

淡友！

恆指日日升

根本個市已經比支那玩爛左

將會跌

唔會大升, 唔會大跌
行range 24000 - 28000 不斷來回

係